大懵當更警 唔見警車車匙

一名隸屬旺角警區的警務人員今日下午在大角嘴櫸樹街執行職務期間，發現遺失身上的警車車匙。警方接獲報告後，立即展開調查及搜尋，暫未有發現。案件列作「遺失政府財物」，由旺角警區跟進調查。

警方呼籲市民如拾獲該警車車匙，應立即致電999、把該警車車匙交到就近的警署，或致電3661 8646與調查人員聯絡。警方重申，就裝備的保管及使用有嚴格的規定。就有關事件，警方會展開內部調查，如發現有人員違規，定會嚴肅處理。

車牌7670